尋日起身頸左邊好似拉到咁

尋日起身頸左邊好似拉到咁，係咪訓禮頸？有啲痛，睇跌打得唔得？